蘋果日報 名采 專欄 論壇 20191210 星期二

蘋果日報 名采 專欄 論壇 20191210 星期二

名采

陶傑
人家走完一圈了

左丁山
墓地階級

林夕
為什麼是曱甴？

李碧華
今仍吸吸可危，祈求人盡可呼

馮睎乾
何君堯受辱真相

邁克
黑警排行榜

高慧然
柒婆眼中的自由

曾志豪
樽領衫狂想

陳也
TVB與PK721的共業

古德明
治民主，用重刑

鄧達智
和服吳服問你服唔服

李純恩
長壽專家

kit man
淪陷認證
===============

專欄專論

蘋論︰港人厭倦警暴 習近平看清了嗎？

江湖滾熱辣

隔牆有耳：骹主隨意門送中
潘樂陶逃生門走佬

隔牆有耳：建制研討會請主流傳媒食閉門羹
==============

論壇

立會奪半 走向真普選重要一步

鄭若驊肉隨砧板上
傳媒工作者

世道人生：「新型大國」自我定位

區選變天引發精英惡鬥？
《香港革新論》共同作者

從「倒後鏡」看中國很易受騙
===============

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

推

唔好意思借個位嚟
好重要今晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過7個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！